香港版復仇者聯盟 選角

見到隔離po泡菜版復仇者聯盟
真係
見到有人討論香港版 咁不如開個新po討論下

可以參考下

林雪做hulk

毫無懸念

Ironman - Eric Kwok

Thor - 徐錦江

幻視 薛家燕

所以話香港人真係垃圾
所謂嘅選角全撚部都係一個條件
似樣就得

人地Robert Downey Jr.做IM咁成功
係因為人地嘅人生本身就同IM有所共鳴

林雪點撚樣做Hulk啊？
人地dr. Banner係地球人七大天才之一啊
林雪講粗口屌你班懵撚就得
叫佢扮文人之剩 仲要有天才嘅形象
點撚樣似啊？

我反而覺得林雪似反派果隻大舊衰(Thanos 手下果隻)

做hulk呀
唔係做banner
醒少少啦

林雪做 Wong

Hulk同banner 都未識分
香港真係樹大有枯枝 人多有白痴